牛奶=毒藥???

牛奶係咪真係唔好?
上網話牛奶入面嘅好多物質都對人體冇用甚至有害

有冇人解答到

留名
以前好鐘意而且成日飲 而家冇飲一兩年

好驚成身病

牛奶比牛飲
自己參透下

其實牛好多分泌物都唔適合人類

淨係聽過脫脂奶d奶唔係純牛奶
係抽走脂肪再加化學野維持味道

同埋成日飲奶d鈣質會流失得更快

你當普通飲品飲咪得
當健康飲品飲就死得啦
你飲可樂會唔會理佢有冇益

牛奶講到仲差過可樂

仆街了 我仲要日日飲
有冇link睇下有乜害？

要飲就飲人奶

係咪毒藥唔知
但一定係瀉藥

其實都係想用少少黎沖可可粉
睇黎唔得了

豆漿好似話仲有益

豆漿豐胸

豆奶，豆漿＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞牛奶

剩係聽過有人日日飲，個胸發福

近排做gym增磅日日飲一包奶
想話轉飲豆漿自己又唔受得
一黎寒涼二黎飲完好多屁同胃氣
仲有冇其他代替品？

係，勁多胃氣
椰青水?不過唔知邊隻好D

一早冇飲

人類飲左牛奶幾千年，係一樣好方便嘅代餐

飲牛奶好傷身
好難消化

杏仁奶哩？

睇吓條link
好多食品都可以取代牛奶嘅營養
仲要代餐，咪死得快D